準備upgrade 個電腦 新手list 求屌

因為要換cpu 好多野都要換下
CPU: i7 8700 -- HKD2,389.99
Motherboard: GIGABYTE Z390 UD LGA 1151 (300 Series) Intel Z390 HDMI SATA 6Gb/s USB 3.1 ATX Intel Motherboard -- HKD964.99
SSD: SAMSUNG 970 EVO SERIES 1TB M.2 PCIE NVME 3.0 X4 -- HKD 1750
GPU: RX 570 4GB (諗緊RTX2060/2070)
RAM: ADATA DDR4 2400MHz 8GB *4 (已有)
PSU: Acbel R9 1100 80 PLUS Gold (已有)
CASWE: BitFenix Enso Case White, Tempered Glass Window Side Panel, ATX/Micro ATX/Mini ITX Form Factor, Asus AURA SYNC 3 pin Addressable RGB LED, ATX PSU Compatible BFC-ENS-150-WWWGK-RP -- HKD698.05

Total: 5803.03
遲D加埋 2060/2070 就大約>9000到

都買得z板比多少少上k 版cpu

咁應該會改8700k 加塔散/水冷

8700k 不如 9700k
2400 4*8 換埋佢就最好
970 evo 1tb 好貴

如果唔換ram 前提落b360 仲好

不過我都係會想你換埋ram

8700多啲thread
9700K 8 thread 不了

RTX2060抵，只係慢RTX2070 1x%

8700k同9700k 性能又唔係差好多 價就成3千幾 用返8700k算
ram 我都可能換 但睇下遲D會換3200
970 evo 仲搵緊有冇得平D

我都係咁諗 2060仲要平1k

9700k 8core 贏

500tb 裝 os
860 evo 裝game

兩隻加埋

隻970evo 轉番500gb 加隻3TB HDD會唔會抵屌d 少人用1TB ssd
同埋ram最好換埋 Corsair 或者g-skill既
8700k夠用 唔洗9700k

我本身有隻1TB 既HDD
WD 藍標 1TB WD10EZEX
可能會用返呢隻再加970 evo 500gb
ram 暫時睇左 我等D節日平D去買 ram唔太急可以遲D都得

CPU水冷有冇好介紹

sx8200pro 1tb $1550
read write speed 970pro>sx8200pro>970evo

Corsair H115i Pro

500tb

H150i Pro
X72